點解我睇到仲有5隻手指 ? 作大 ?

點解我睇到仲有5隻手指 ?

作大 ?